{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008560",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 JNK Classic Hotel"
    },
    "text": "JNKHOTELは、フランス南部とイタリア海岸線の美しい村をモチーフに、洗練されたくつろぎのひと時を提供しています。各客室は最高のクオリティのために厳選された寝具と使い捨てAmenityを提供しています。JNKと取引するすべての業者は、顧客に質の高いサービスを提供するために厳選されており、親切なサービスを提供するためにすべての職員が最善を尽くしています。ホテルは計37室の客室を保有しており、近くには大田1号線炭坊駅と龍門駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。訪問者はロケーションが良く、明るい部屋で快適に休めるというレビューを残しており、オーナーやスタッフからの親切なサービスも多く言及されています。また、清潔でコスパ良好な宿としておすすめされています。内部のインテリアは旧式ですが、客室はきれいに整理されており、水圧が強く社長の親切なサービスに満足しているお客様もいます。チェックインの際に臭いがする場合もありますが、周辺にある他の宿泊施設と同様、炭坊洞が老朽化しており、やむを得ない事項と思われます。JNKHOTELでは様々な付帯施設を提供し、お客様の心配と安全のためにドッキリ感知器で定期的に検査しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "JNKHOTELはどのような雰囲気のホテルですか？",
            "answer": "JNKHOTELはフランス南部とイタリア海岸線の美しい村をモチーフにした洗練されたくつろぎのひと時を提供しています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "JNKHOTELの各客室には厳選された寝具と使い捨てAmenityが提供されています。"
        },
        {
            "question": "JNKと取引する業者はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "JNKと取引するすべての業者は顧客に質の高いサービスを提供するために厳選されています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "JNKHOTELのすべての職員が親切なサービスを提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELはどれくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "JNKHOTELは計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "JNKHOTELの近くには大田1号線炭坊駅と龍門駅があります。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELのスタッフはどのような言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "JNKHOTELのスタッフは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELの訪問者からはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "JNKHOTELの訪問者からはロケーションが良く、明るい部屋で快適に休めるというレビューがあります。また、オーナーやスタッフからの親切なサービスも多く言及されています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELはどのような宿としておすすめされていますか？",
            "answer": "JNKHOTELは清潔でコスパ良好な宿としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELの内部のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "JNKHOTELの内部のインテリアは旧式ですが、客室はきれいに整理されています。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELの水圧はどのようですか？",
            "answer": "JNKHOTELの水圧は強く、お客様に満足していただけると思います。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELのチェックイン時に臭いがするという口コミがありますが、その理由は何ですか？",
            "answer": "JNKHOTELのチェックイン時に臭いがする場合もありますが、周辺にある他の宿泊施設と同様、炭坊洞が老朽化しており、やむを得ない事項と思われます。"
        },
        {
            "question": "JNKHOTELはどのような付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "JNKHOTELでは様々な付帯施設を提供しており、お客様の心配と安全のためにドッキリ感知器で定期的に検査しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 719
    }
}